點解而家D女仔咁唔守誠諾

明明細個捉依因講好左
俾我捉到你就娶你 捉唔到你就嫁俾我

轉眼間今日你就嫁左俾個識左冇耐既男人

因為唔係強制性

人地包剪揼 猜先過你捉依因

不嬲父母之命 媒妁之言

而家興捉依因同何仔合併黎玩。個女仔何左之後比第二個男人解左

好

因為你連個承字都唔識寫

青梅竹馬細個講嘅嫁俾你，到依家見返佢仲講笑咁提

反而女朋友幾個月前講嘅我愛你，轉頭就冇咗會事

因為你越生越樣衰

細個 啲人就算大個咗喺婚禮/教堂宣誓 咪又喺大把離婚wfc

佢細個好有承意講架嘛